點解警察今次咁輕手

71回歸大日子咋

洗底

輿論戰
已經聽到d政治冷感講做咩要整爛野

12/6發現自己係condom

Btw錫曬你地，救走4死士

反而重手左啦

之前係要打一輪先放煙

今日未開拖已經放

截小巴
唔鬆手

對，唔想北京無面，今日全世界傳媒在香港

輿論戰正式開打

如果秋後算帳，有律師到前乜都唔好講乜都唔好認